====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: l ' Europe et le monde sont des horizons trop vastes , hors de portée , pour être réel‑ lement intériorisés ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

